屌那星 原來有個巴士站叫青嶼幹線收費廣場

？？？ 你想講咩

我驚好多人未去過